[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4876)

Slow

佢錯唔哂 賭錢係-ev 馬會係梗狗仆街 所以咪好多人唔賭馬會

另外平注係long term黎講輸最少錢既方式
依樣反而好多人唔明

利申讀過maths

拉素10.5s 小艇駛出

拉回飛最尾

諗住拍YouTube 教人戒賭

Win

拉素半大

Gun

維京ng

今晚中曼10.5s
卡利8.5s
奧沙4.5b
巴塞12.5s

成班老野係到講經

你玩身家既1/20, 輸左咪有壓力囉，賭錢有壓力咪出事， 噤簡單既道理都唔明

點教

星蛇去咗邊

你諗住直播斬雙手落黎阿

唉咪煩啦 有冇必中想追數

出黎隻抽
眼鏡都打爆你

訓醒對答案

唔係邊有咁多人借財賭

比多巴安控制哂啦

喂 你契仔問你攞利是阿

拉素上盤點輸

維景2球大 上

下體會快啲轉盤 我買對家

玩開全副身家

華拉12m

拉素個場買左下盤，求屌醒

第一集可能拍完都比人打死
去馬會見到阿叔輸果d問佢地輸係咩感受 係唔係好唔忿氣 係唔係賭左好多年都贏唔到 叫阿叔分享故事

馬體會不如轉-2啦

Diu

所以冇錢就咪撚學人玩，見d 撚樣5 位數買落去，冇撚意思

有機嘅 都係一半一半 唔敢要拉素

拉素咪閪

維拉ng 88

我一秒九拳

揶超12m miss

12m miss?

唉冇心機咪煩住 今日輸幾雞on9

維京ng 又有得叫！！

挪超殺人啦 屌你老母

射失12碼就要俾人cup

邊隊

屌 頂實得啦

射失點球
連我個2球盤都未走盤

咁小事
你一日都賺返啦

輸幾雞 用幾千推3-4番黎啦

卡利到底幾c
兩隊分別計

馬體會個場咁小氣 死都唔轉

黃牌1比0

兩日輸撚到傻閪咁 時日無多 點追

拉素空晒頭錘頂高

叫隻雞先啦
睇jo媽又多左好多女
當j圖咁睇都爽

好少事 琴日都輸左成皮野

屌我都係。。 on79 買乜都對家笑左

仲有星期日啲波

贏收輸走啦

事實均注係輸撚死 你又唔啱聽
你當我戇鳩想法咪戇鳩想法囉 不嬲你覺得有信心就要出手大啲架啦

1日點追4萬
再賭4萬有機輸到變差外仔8萬

一陣出個心水

開個孔變2萬一場囉
咁買3場就就掂啦

角細gel？

咁易開架咩

拉素係咪俾人屌緊

馬體會轉盤啦屌你老母

唔知
我呢邊係咁
25萬quota一日

2萬1場，輸埋就6萬
跟住淨返2萬去追6萬，點追得切，個倍數好難

係x2啊 條串比曼狗收左皮

屌你老母黑起上黎 中一場都難

你都幾撚準

主勝有1.73

你唔係均注玩，黑起上黎可以輸到仆街。你均注玩，黑起上黎唔會輸到戒賭

拉素又變賊船？

屌你拉素
瞓教

X2都輸緊80k

拉素半大針

維京禁屌狂刷角
刷還刷，入到未
屌，而家維京仲係咪挪超攻力最廢個隊？

用maths黎解佢聽佢都應該唔會信 算啦

拉素半大-2

準條毛

唔係

拉素開咗角但係馬會冇封到盤

水錢都唔夠找。。

都冇角

維景on9?
入未

屌1-1

維京NG CASHED！！！！！

3倍！！！！

華！

正常阿大佬
你輸左80k
聽日買下串算啦

恰着左

入緊維京呀屌

12m唔入 比人追和 睇黎第6口就收皮

華拉屌你老母

華拉正仆街

姐係食左你一角
之前有單上過新聞

如果唔係日穴我岩岩好 依家嘔突

拉素 費倫入未

3.3屌

仲有傻仔買拉素

屌你
華拉

賭錢識攻唔識守好撚on9, 踢波，打麻雀，玩咩都好，唔識守好難贏。

有冇link

馬體會咁準時封

上年我已經講緊拉素係賤種隊

最後賭注atm-1 準備驗腦

費撚依球唔射

曼狗輸全格 華拉又輸半格(都唔知得唔得)

allin咗拉素半大
真係戒賭

首先 我拎左馬會開盤嘅25000場賽事 無論咩盤都好 長買嘅話都係會輸錢 輸錢率大概為5% 亦即係每買$200嘅盤 你就送左$10比馬會賺

其實只有長買讓得深嘅下盤先有機會贏馬會 平半或者半一長買是但一面只會比馬會屌打

【戒賭系列2】今日講下馬會其餘單場彩池。唔講你可能唔知，馬會抽水其實唔exactly係跟彩池抽，而係跟賠率抽。平時坊間講話波膽比起主客和抽多好多水，其實只係啱左一半，因為波膽倍數高，變相抽水抽得最明顯。簡單啲講，就係一場超冷嘅客勝，對比起同樣賠率嘅波膽，比馬會抽嘅數其實差唔多。我會叫呢個做「發達稅」，因為馬會比機會你發達，所以比番錢佢賺，彌補番佢承擔嘅高賠率風險都係合理。

你自己入去睇

我記得之前有單係韓職
派完錢之後先更正賽果
之後係人地戶口扣返錢
但用現金買飛果d就收唔返

華拉仲有無機會

均注唔會輸到介賭？燈起上黎連輸10幾口都有啦

仲買電競
電競買買supernova and skgmery

信心

得返20分鐘 邊夠時間 下半場縮住黎踢

轟定均注 你買馬會注定輸撚死架啦

華拉狗到

佢地賭lol
LOL kcl
個個本身都大師

又係韓假

12m都miss
有閪機會咩

我d客都輸到爆撚哂

華拉我求你 當我求下你

你唔均注輸10幾口？ 輸到第10口你都收撚左皮

狗黎

廢撚1:0

贏咁多 派幾餐飯啦

啱啱果場唔夠大心臟早d買角細，爆左一角
但自己遲買 又大膽玩高水

或者其實我唔啱賭錢

次次買注大，都係要我輸

拉素贏再講

5.5s開6角
7.5s開8角
俾德島撚完狗再俾獌撚多次

維京no 3rd goal

買左賽前拉素讓2角 輸緊一角

你x10

轉一轉運好

咁都唔多阿

你講角下話
本身諗住8. 5B有2倍先轟
咁快1角

低過初盤嘅角細買黎把撚咩

有必中未屌

然後allin咗拉素半大

華拉做下好心

Yes
梅花間竹咁中啲1.7-1.9賠 輸水位都蝕

所以戒賭了

費撚讓緊半一？
禁住黎屌

華拉比多一球啦屌你老母

同路一齊叫

LAZIO GOGOGOGOGOGOOG

睇意甲真係好撚悶 仲要深夜閪波

依場算好睇

意甲得啊特蘭大正氣

拉素個態好唔得

悶撚到 又話好多波入

下下都比失 推甩腳

有無人po拉素飛 私人可憐你500

屌，廿幾分鐘都仲未有波入真係半大已死

lazio 2.5s

叫撚到阿叔氣咳

個列貝利好撚狗

華拉入波未

拉素復完賽唔太識踢波

拉素

維京唔入就俾人入啦仆街

費撚1:0 半大

拉素玩撚完
訓教算 屌那星

笑撚死 買拉素d傻9呢

輸鳩埋

屌你老母 真係下盤之夜

垃圾拉素

刀疤利勁到

列貝利依球好似打FIFA咁

差啲要左拉素

快D有個飲水BREAK叫醒返拉素班友仔

半大

半一上盤

維京走地大波 @4.4

轟左20000是否不智

唔貪心要多球

拉素比狗買

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

atm㩒屌

2:1！

2-1

頂得咁靚都唔入

華拉goallllllllllllllllllll

華拿

拉素咁快讓得半球
玩撚完啦

乜撚野呀 買乜都輸

華拉搞掂 廢撚頂住！

中

挪超2.5b瞓得！

先贏一半 Ching

希望開到全格

Lm sin

2.5b搞掂
跟咗就有福了

維京是但一邊入多球啦仆街

開到全格 派我了

華拉請立即完場

我

lm

Lm

仆街all in左大

派少少俾我得唔得 巨針

拉素半場追和？

可否派

拉素半和先

雞湯重傷

我以為你跟咗

LM

巴打派我未

聽日訓醒派

1

多謝定先

師兄你就禾味啦...

LM

意甲個球証都幾嚴

拉素 費倫 -1

啱啱派咗 check payme

主場踢無欲無求既紫百合都打成咁
抵你追唔撚到祖記

今日啲半一好似得呢場開唔出

瘋狂黃牌 遲早有紅

馬體會角大？

曼？

我呢

角細?

拉拉攻下啦

曼唔係一球球半咩

多謝

其實拉素都無欲無求 都追唔到

我記錯

今日啲深盤開晒對家咁濟

拉素成隊唔識踢波咁

係咪中左武肺

上場輸3:2打擊太大

馬體會唔好刷啦

on9平我都敢買佢即場上盤 拉素真係唔夠薑
班友唔想踢咁

拉素唔入俾對家入多球ok?

唉西2唔派彩又無得存款

你咩中位數入

拉素2.5s真係可以搏下
點cup呀呢隊廢柴

拉素踢到成pat屎咁 祝佢以後冇冠軍
補客和算撚數啦

Me

拉333

屌你老母拉素又打假 上場打亞特成個下半場無腳波傳得掂 今次成個半場唔知踢乜撚 以為睇緊布雷

NG 拉素 我allin了

祝中

係咪少左件主力中場

廢撚 NG

我不入地獄

有無即場角水跟

拉素和應該得
Cup就唔知啦

費撚拎紅未

初盤11。5

馬體會又想1:0撚狗

屌你仲唔訓

即場升半一

拉素盤 半大 角大 大船沉曬

Gchi

拉素jump

又西波 訓算

岩岩明明0.5 足水
無啦啦升半一 1.8水
乜撚野事

馬體呢隊波學人玩短傳 傳控
點撚樣入2球

半大針了

拉撚
素半場就要和了
飛到波到

贏咁多 留返啲機會比人啦

佢主場未輸過 落後一球有飛到博佢不敗掛

係LUIS ALBERTO無態

贏完再乞 最高境界

佢假

快D整個12碼黎開個半大

又撚半大
半1下半場秒入

痴撚線波

黃牌多過角 遲早見紅

佢唔識字

屌係喎

入2.5/3大是否不智？

越位都唔撚入

個黑鬼 空門唔撚入

咁樣都射到飛機 好彩越位姐

馬體會咁撚低水 屌你

咁多牌好快紅一件

係咪要改名

半大24

冇了冇了

應該會紅
個球証幾肯俾牌

痴撚線 係咁交越位波
兩三野禁區頂無人守射飛機
拉素幾時全隊武肺死

唔明點解唔打多D2邊
明明角球好有威脅

下季荷甲 只買洛賓

2c, 屌
正氣咪刷啦

拉素前面果2件

上場俾人cup今場cup返人啦

深夜閪波精選

成隊冇冠抵撚死

又斷半大屌你老母 拉素撞車死啦

個補時同冇補有咩分別

件黑鬼停唔到波俾中場幾件上弱好多

對唔住燈到你

覺得自己開始亂9咁買

睇黎要戒賭鳥

唔關事既又唔係你踢

似要戒

我唔追數啦
-40k
10日唔洗輸10k

以後唔賭

屌差一球

聽晚先玩啦
早d休息

馬體會 踢艾拉都入唔到波

馬體會1.6幾半主都開唔出

廢到

一邊放晒比你攻
但攻都唔攻到

差啲買左馬體會 拉素 好在冷靜

有無2場角細手足

如果你叫我買拉素定馬體會,落後一球我都係會買拉素

去左開P慶祝了

馬會個pps即時轉賬係咪用唔到？定係我戶口冇嗮錢過唔到

我都係

9.5s 已gel 想爆都難

拉8.5b 1 100

睇過馬體會踢 啲人唔識走位又唔拉開空位
死都要收窄到中間踢

同埋10.5b 開埋

頭先挪超allin全大位手足開咗香檳未

個領隊只不過再世摩連奴

W

拉素都係迫係中間

馬體會攻擊球員=防守球員
跟住變到成隊都淨係識守

好

馬你體會踢歐聯就勁 聯賽不了

唔知馬體會下半場撚上盤定撚下盤呢

OK

輸半都汁到啦

Lazio cup 頭一200

1:0撚上盤,2:0撚下盤

同路硬係覺得最多都係1:1

拉素換得好 換走左後條黑鬼

即場角球有咩好買
有無人可以跟

啲零頭買埋拉素9.5b算

換撚曬啲力架佢啦

兩場簡一場買大囉

一出嚟差啲0:2

G持

盧卡古好跑得 fifa好好用

星仔自推燈爐

唔洗抽我 cup就得

44444444444

未買得切
屌

俾足15分鐘你買

拉素開到11c??

我剛剛先諗住用埋啲零頭佢

廢撚中楣

即場兩場我都買入球細好撚驚而家

拉素主場未輸過笑撚死人咩

買廢撚win 算

拉素第2？ 比人禁屌 仲以為佢打緊皇巴拜

疤就算啦

閪波買咩好

踢D簡單足球唔得既
係要幾十條友之間傳個波

講起今日就嬲

補左費撚win
拉素全隊空難算啦

8.5S好唔好

皇馬cup埋拎第一

555555555555555

拉素廢撚到

拉素停c ok?

補客win 好撚驚會和

想佢刷多兩個比位入細

拉素杯未呀屌你老味

又5點了

拉素唔杯成隊空難死

廢撚啲攻防轉換速度快過拉素幾撚多

同路

我入咗10.5b，應該會10角完場

0-1完場

成日中間斷纜俾人打反擊

拉素主場不敗係搞笑？

爭冠？ 爭你老母咩

點解我一買就嚟搞笑平時都唔買拉素

我入咗拉素10.5b串下體6.5b
各位手足睇路

今晚之後 就係拉素肺炎開季後不勝

意甲第二
返去含撚啦

咪咁啦

件十號仔真係似中左肺炎跑唔郁

6666

主場11勝3和 入39球
60分鐘輸緊0-1

次撚次跳落一格就黎角

6666666666666

拉素做乜春啊係到

俾埋個理由自己戒賭
努力返多幾份part time搵錢算
波真係少賭為妙

應該落底唔落
中間成村人

打反擊冇人cum上去 意甲第2？ 主場不敗？ 垃圾

77777

突然送角

買2次拉素上次俾人反cup 今次輸到一棟都無

777777777777777777

直覺atm會1.5b

8888

隻右翼咁大威脅係要中間去

777777 可11c?

8888888888

888888

有希望,乜都得

拉素踢咁耐一D威脅都無

費撚意甲第二

艾拉fg

有嫁

拉素一係角一係入波啦 屌你老母

拉素12m

最大威脅就係左右翼上去

12碼

12M 鐘聲響起反CUP的信號

咪撚唔入呀

12m!!!! 好

等睇miss

我屌 頭先走去買拉素cup
唉屌book時間驗腦

12m都唔入就比狗屌啦去

反cup 反cup

自己踏波車咋喎

屌你老母係追就快撚d啦

最後要靠12碼博入波

有冇VAR

好在唔睇var

自己踏波車

1:1

Finally

反cup plz

1-1 整多球 快

劇本到？

1111111111111111111111111

係追就快撚D啦你老母臭閪

快撚啲cup please

快！！！！ 反cup

拉素幾倍ng?

拉素停c未

上場俾人cup呢場cup返唔該 唔想入錢

馬體會啲人係咪盲 9射0中龍

2倍

-3cccccc 快

士氣翻嚟啦

拉-3

Cup

慣咗啦

無買到 針

開始刷角未

早抖啦拉素有12m先入 夠膽唔靠12m入多球

屌 空晒窩利飛機

發現馬體會呢隊波都幾撚閪

馬體呢隊垃圾波 blacklist左好耐

去打個丁算

音樂比利差D

你今日先知?

痴撚線拉素個場係咁對攻

飛機喎清

差好撚多 射上天

意甲黎講冇咁悶 不過都係踢得閪

點解咁都可以做到上遊球隊

中就有啦依球
一係中一係唔中架姐

個個都武雷同埋落難挑咩

唔該唔好刷角啦咁

因為要換人先識入

有前無後 根本睇下邊隊閪先

依球似12碼過頭先個球

會唔會真係2角完場

9c ft完場唔該
冰好

11角開到？

好睇過西甲先搓撚完90分鐘可以冇波入

馬仔GOAL?

1-0 冇角了

馬體1-0

又撚半主

10.5b 1 100

馬體1-0 鳩到完場

轉唔到錢 唔係本身大注角細

屌你老母天無絕人之路 突然正氣

拉素比我贏半格都好

岩岩起身阿

買左咩

有feel 2-1

Ok

ok

廢撚隊波害人不利己

最後20分鐘
頂埋去！

拉素win 100%

拉-3係咪訓得

拉素又停c

拉素啲人唔撚走位

而家意甲通常補時幾耐

俾D時間

有飲水就6分,無就3分

3連c ok?

d 進攻淨係亂尻咁笠入中間

依場有冇飲

冇

無

冇時間啦大佬

似費倫贏

77仲係8c

列貝利無氣了

費倫係自己角球旗附近搓波？

有冇人輸錢當叫雞

拉素班人亂鳩咁踢

酒店雞都唔洗咁多啦

和既不如費撚收佢皮啦

拉素快入

咁又好過叫雞嘅

拉素唔入就俾人入啦仆街

輸錢係捱夜身累同心累 點同叫雞比

拉素唔刷角抵你拎唔到冠軍

睇黎8.5b都針埋 再見啦各位

d 人唔知係咪中左肺炎
企係度既， 我仲以為球證吹左雞

輸一注當係唱淫k起雙飛過夜

8.5b點會開唔到

比冠軍祖記

十分鐘3角同拉素goal 有冇機

換左盧卡古上去

話唔埋

馬體會 拉素整多粒

我買咗10.5b
應該會開10角

真係 你睇下拉素班友 仲要係岩岩連角先有角

我本來諗住贏左推落拉素贏 自己諗 我閪黑到爆

又1-1撚狗

廢到 靠12m

21

2:1

終於

收翻

3c plz

CUPPPPPPPPPPPPP

靚射

2:1!!!!!!!!!!!!!!!!

好波不如好運 咁都set 好左個波俾佢射

艾拔圖

咁應該冇角了

我唔信燈 應該真係8c ft

費撚刷角吧

終於 心好累

屌左你成場終於有表現

屌足咁耐終於生性

費撚刷角吧 唔洗入波

唉

同對面撞

又係你
今日on9同你同路
岩岩0-1有平半果陣買左

Gg 8.5b 10.5b 再見了

Ho ball

屌你老母拉素比多粒！

有半格贏左了
屌到好撚攰

同路一齊收

贏半格我心滿意足了

上盤手足快手補和,可一不可再

馬仔12碼

今日半一上盤全上岸

真
屌到心累

馬12m

馬體會！ 拉素 公道！

俾多粒啦你老母 另外果半格睇醫生定驚都要啦

比多3角我安心咁訓教啦

一角都唔會有

含家產頭先7倍想入拉素贏就岩岩12碼

賤種拉素 8角冰70分鐘冰到易家 好難賭啊真係

兩場上盤，但買埋角大， 得個吉

搞掂

派錢了

買左拉素2.25b，睇完曼聯再睇拉素真係來回地獄又折返人間，曼聯垃圾到

8.5b 1 100

奇蹟3ccccc

8.5b 放棄了 今日針左20k 好攰

星星好撚痴線係咁贏

me

3連

咪再賭啦

艾拉3ng

成功真係100上到5000先認自己叻仔

9.5 胡都唔比你叫

2-2派200 1

8.5都死埋啦 叫條毛

im

唔得

幫你叫

補個和即刻

發覺依家d 角球好難玩
冇哂d 無腦角大隊

拉素完未

無觀眾,無人刷

算，比佢爆左2.5s
聽日繼續玩

拉素補4

9c派

半4全8 計到足

半3

上一注馬4.5B先

買細又係
而家經常補5-7分鐘時
唔爆就有鬼

中！

9c派派派

當旺星星買左細

10蚊試試佢

mr

拉素dup波鐘 冇了冇了

3-1我抽1

係中左喎

Var

做乜鳩睇VAR

拉素完場未

邊場

紅牌姐

臨完場rc有鬼用咩

有咩用 呢個時候var

慘

請人食雞脾

廢撚輸波打人

拉素頂住

無打人,條友太纏身

完未呀屌

有咩慘過一買9.5大就入2:1

教練都rc

龍門上埋嚟有無得笠死全格

拉素10.5s派錢

買左8.5果d

係，細又難買大又難買
一場刷一場唔刷差太遠
睇下西甲果兩隊 點估

屌拿星已經唔敢睇直播

馬體2:1 未？

啪啪聲

贏半格 輸角大 咁賭黎做咩 垃圾

拉素手足辛苦了

完

8c完？

通常好撚邪
買角細一開live睇就刷到傻閪
買角大就唔撚見角

批踭都唔叫打

all-in 馬體角細追數啦

你啲2.5s去左邊

痴線星仔中到啪啪聲
當旺

咪題
熱拿傻閪波爆我3.5細

琴日祖爆我3.5s先嬲

唉，以為唔賭拉素，心血少啲都仆街

買細波同角細都輸到冚家剷

又重回基本步

送角

拉素 不枉我咁夜都未訓賭球 終於正數咁訓

原本100上到455，呢家返返去2xx

4.5都有得叫

其實係咪所有人都係豬緊錢overall計

燈撚到
冇買贏9成
買左輸9成

艾拉神送角

真
閪到震

馬體2:0 3c ft

聽日再賭過

4c

羸就唔駛肯到尻UP啦

重心皇馬-2

hi

helo

呢到有9成係

系盤黎

戒韓假保平安啊

Feel到準備2:1

蔚山得唔得

Gogogo

出現了

次次買下體會都輸錢

客12m

真係有

boom

求派

我信車

屌你老母。第三球客買唔切

2:1就派唔到了

乞丐報到

強開下盤CLS

我想唔入

唔入變角得唔得

入左

我了

笑死

想贏個早餐都咁難

下盤手足來回地獄又折返人間

貼飛真係好撚邪

Fatfat

巴打有料到

唔緊要，起碼代返少少

又有笑料

笑死唔笑死

一派完拉素即買都唔得

屌你老母真係黑到，4.5大同第三客。。。都要錯

賺個1.1
唔知你平注幾多
笑死

又同左路？

4.5冰冰

補飛咋
買好多上盤
屌

大佬有料

收錢各位

去訓教啦， 夜晚先起身慳埋早午餐

炮彈死角

閪維收息又出現了

呢場冇買 不過睇好下盤

馬體會正食屎狗，臨尾都比返粒比人，正扑街

贏粒糖輸間廠

想知po完隔幾耐就入左

要奶欣宜跑山了

晚晚奶欣宜

上盤比狗買，下體會贏波輸盤之鬼

1.16係搞笑定係初哥

5:49 睇var

西甲讓多過一球都係比狗屌

臨尾爆我無入球
無早餐食啦

屌

班垃圾根本冇實力讓

1分鐘

4.5奇蹟冰封

30秒

皇聽日個盤又係系到震

4.5s極限頂

你信唔信如果佢買客第3球 會買唔到

2:2果埸？

呢場咩比數

-1/1.5比狗買

貼飛唔抵可憐

0-2 -> 3-2

本身見下一隊16倍補補飛
點知一跌變9倍仲要入埋

咁就唔見左7k

要鞭c

下體會成日控撚住贏一粒，有佢果d 場都好難買

3:2
伊巴

馬體會 你想點呀

半場0:2 全場3:2

是但，今日贏夠

100上5000list
1.艾卡馬特第一球@2.11 $100✅
2.FC大邱［-0.5/-1］@2.05 $210✅🈳️
3.奧沙辛拿［0］@1.90 $320✅
4.拉素2.5b @1.90 $160✅
5.馬體會4.5s @2.33 $200✅

餘額：1324

求一同見證

5k ar

皇馬對肺炎朋友隊正路都係咁深嘅不過都係比狗屌

星期5晚開始到而家
翻左15倍

呢頭好多仆街仔笑你 聽日買注10k 1.2既波連本帶利追番

馬體信唔過 補左14.5Ng
輸少左

想睇飛

真

等左成晚拉素又cup華拉又絕殺估唔到斷最尾

我係你應該大大力補心痛死

禁都禁唔切

.... 呢條飛又幾搞笑

有無人賭Fifa

唔怕20k 好少事見你鍾意買低水波
有冇考慮下借100k 轟場1.25 連本帶利追番
人有三衰六旺 唔會一直咁黑低水波都輸 加油

點賭 未撚贏過錢咁濟

我上星期六開始用1000蚊連推到今日上十幾萬，咪撚聽條戇鳩仔講借錢賭
最緊要調整自己心態

呢句真
最緊要忍到岩時機先好入

等你今日出水

真？想跟 但我依家1蚊都冇

12口事前公開飛全針，唔想害你地

咁咪下季再黎，我當時由80K>3K個打擊仲大過你
最緊要明白如果你有運有實力，點都追得返
我已經好保守咁一日賭1-2場戒即場

但$1000點樣推10幾萬

8串1輸賤種獌 我屌你老母臭閪全隊肺炎死啦

連推連中十口都係到啦

1000蚊推盤同高水主客和，頭幾場全推，破萬之後抽走少少降心理壓力再全推，每場抽走少少，推到自己覺得有壓力再1-2萬平注
如果賭癮起就用蚊注買，輸贏都唔會影響情緒

Btw推真係極講運氣同眼光，所以每日只能揀1-2場超級心水買，場場買真係不如賭馬

想問巴打頭場就針會唔會抖返幾日

借啦 就完季 而家唔賭冇機會追
全世界白手興家既企業家都係靠借錢創業 錢搵錢
冇遠見果啲窮西先會嗌人唔好借錢 想害你等你發唔到達

成兩皮幾一晚輸左 你真心甘心就咁休息咩
聽日45場波 實有一場啱心水 錯過左就冇。
大家問心就知 追數唔即刻追 一休息左就好難追番。

我開頭壯膽係到貼左三場連針晒，之後算有運嘅都起到機，之後依家自己私下買算

發唔發覺借錢賭多數都jump

生存者偏差，btw波年年有，借業個機會冇左就冇左

而家推到上3萬，點落注推上10萬好？

真 借盡 搏盡無悔

不過講開我賭球好少推 多數平注執幾百拎嚟賭馬買冷門 輸淨個本又返嚟玩球

你輸姐 我成功例子

建議買返自己擅長嘅領域，同埋注意如果驚就扣起少少，等自己冇咁易失誤

如果覺得唔穩又想賭就蚊注，畢竟賭仔一定有賭癮

馬係刺激，但一定要有本先玩得起

扣兩萬，拎1萬黎推3口好無？

因為借錢贏到上岸果啲唔得閒理你地
輸到仆街果啲咪好似啲老野食鹽多過你食米叫你唔好借
一味以為個個都好似佢地咁淨係識輸

最緊要你自己接受到又唔會有壓力

當輸100k 咪借夠200k
輸埋300k 香港地求其打份倉務員都15k
唔洗一年輕鬆還左100k 之後無咁多負債又可以再借過

正呀

要追數最忌慢慢追 輸完10k
幻想自己可以1k 1k慢慢推追番
同你咁講果啲係人一定係害鳩你
輸錢追數一定係一棍大注
一棍唔得就兩棍

借錢贏有幾多我唔知，我淨係知借錢輸果啲唔係跳樓就斷六親

Btw近排市道唔好？咁多財務上黎扮勸人借錢？琴日先扑一個

應該要每個post置頂呢段..

講事實姐 要輸借唔借都一樣輸 關咩事

果啲係借到自己還唔到 無能力還
我地有節制借錢

可以輸錢輸到跳樓果啲 問題唔係出係佢借錢
係出在條友本身都無撚腦 又一條友想害人冇左個借錢發達既機會

屌... 唉手足一定贏好多 諗法先全一致

訓醒叫全黑置頂你d cm先 好撚過成日乞錢 借錢自己賭唯一出路

主要希望幫得一個得一個
見到大家輸完un住un住我都唔開心

無膽借錢 靠乞番嚟果100諗住慢慢推追得番數果啲轉個頭又輸番
借錢連本帶利一鋪番嚟 到時就係派錢比人乞果個🚬

有無人派 馬會又唔開

派未？

叫人借錢賭，贏咪有能力還囉同買盤一樣，中到咪贏，1/2機率

又係一唔賭就成堆絕殺波+反cup波

憑實力借點解要還？

1.16

@ctmbsimgall130gp

仲記得岩岩學賭波，買場賠率冇1.8up都會畀身邊啲人笑
依家一堆人大大注轟落1.1-1.2倍

究竟點買角球 次次買角幾乎都輸

下體會得4c
我仲去買11。5s 低水收息
感覺蝕左

上網刷幾篇攻略都叫睇數據同賭即場

琴晚 巴塞 49000殺左唔少人 仲有多毛賣分

巴塞作客深盤都買

德甲開始輸到挪超

半客 買左都驚

角球唔識玩

突然有預感 日穴又爆

尋日d波算易賭啦

阿狗作客讓錫菲聯？

妓下季歐霸最後希望

下體會
半場果陣訓著咗 醒返果下80幾分鐘見2:0 即刻開app補客ng 再訓
佢真係夠膽死2:1

多謝晒個13倍客ng

今晚係唔係德乙最後一輪

拉素咁都收錢 易撚到有無傻9買左對家係到開心

人格障礙？

我就收錢 吹咩 好想收500？

袋番住啦 記得你條撚樣反手gel

輸幾多？

尋晚200>4k
今日目標4k>40k

4k->0

你估我係你咩

今日活動21：30
卡利亞利對拖連奴
波膽競猜
8個內有價值500hk spbet帳號 等住你哋拎。 如中咗名額超過8位會抽籤 送出。
發現分身帳號重複參加能夠取消資格

長期有派錢活動同埋重心心水分享

維京針到

算吧啦，幾廿蚊>3萬幾蚊我都試過，最後咪又係輸撚柒曬

雲巴 仲係唔係度

長賭必輸 定律黎

唔cashout咪數字遊戲囉
5k>500k我試過
100k>0我都試過
賭錢有運就去
冇運就收
拎出户口揸係手既先係錢

屌你老母下體會臨尾補時輸個12碼比對家成條飛斷撚左

上到14k就拎4k去call隻高級g舒服下再賭
呢啲先係生活態度

個陣咁啱撞正疫情，馬會冇開門

有沒人派

？

真 I know that feel

拉素咁都反cup 針太理性 心靈中

宜家仲有無新TG
想問你去spa 啲野
上次你介紹過比我

有無人派

你留你比我

最尾絕殺

半場後想買主cup 都幾高水 但見廢撚禁屌 就廢事

扒低用隻手擋

我早買左 買完即瞓
btw師兄你幾勁

一直都負數緊 連中5口都未有得贏

我好廢咁岩運氣好啫再加上理性度波
成日都衝動買反底波 同埋有啲球隊作客個種廢 一定唔可以掂 點知比盧頓反底

你應該好快正數

賭左2年，總數輸30幾萬

今日d波都幾惡賭

無底深淵 唔會有呢一日買開5位數變到而家3位
正數

有日乙無日職？

兩年30幾個咁咪算少

我近排都正返數
之前都係買開5位數
不過發覺自己control唔到
跟住輸囇

7月頭 應該下星期開

好想賭墨假

雲巴近排有冇推介
幾間hg啲相頭都麻麻
想屌00後學生妹

半年都輸到了

日本馬

近排都係去開spa多
係呢到搵下囉

點輸的

好撚記得有2注，1皮野1注，1注係日職波我買左無入球，佢補時最後1秒入波，另1注係49000對白禮，嗰陣我係一個初哥盲買強隊，個場白禮大炒49000

宜家唔係鬥贏得多
鬥輸得多先威？

日乙都係閪波黎，2年前賭過6串7 ，中5關，好記得係差東京綠茵

好記得有場贏緊2球下半場20分鐘cup3球

正緊16萬，玩埋今日睇下可唔可以過廿萬聽日收錢
頭場5點日假

上屆日職到最後橫濱水手打fc東京，我嗰陣串左8串，頭5關中曬，跟住尾3關唔撚中，我屌佢個閪

係咪10分鐘內3個12m個場

唔記得了 淨係記得買左好撚大

尋日愛緩落後3球反cup都係世紀假波黎

以前真係憑睇戰積+感覺落注真係命中高好多

有冇人可以派10蚊比我起下機

咪累人啦

而家賭耐左好似迷失左咁，係咁鳩買半大

屌 煩撚到

借你老母阿， 又想害人

齊block

上連登搵生意

Block

有無人知大岩去左邊？
擔心

一早完全封鎖左 係得你地理佢
幫佢刷存在感

直接d 話自己係中介黑財咪算

就咁block咗 冇完全封鎖

就快好似tot 基佬陳 留言無人理

今日日頭D波好難揀

現代定西車

Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 。。。。。。。。。。Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 Big基 千古罪人 屌你老母臭閪 。。。。。。。。。。Big基 千古罪人 屌你老母臭閪

失控巴 尋晚嗰場買咗好大？ 失控左成日

現代

户口0左

返工

bank 過錢 追數!

屌呀 馬體會2:1

有冇邊間幼幼相頭好
上次初體驗好撚bad trip
本身冇玩過spa
上次比fd水撚左去tst一間
假相假波態度差
玩nuru hea做係咁撩我開大
出火出到成肚火
事後屌柒左個agent

是但啦
賭波除左講運就係心態
愈追愈輸 愈輸愈追
一個賽馬日追騎師都可以輸成十皮野
而家入200蚊注慢慢推
有得執咪開心下
輸左當娛樂 ez

唉 有朋友輸層樓

絕殺救一命

輸層樓就自己抵死啦 有樓仲賭咁大

諗住準備收錢點知嘔返比馬會真係戇撚鳩

尋晚買上盤都執唔少

磐田0.25

尋日真係易，深盤全下 其他正路開半一嘅都開咗

atm中肺炎啦屌

琴日12點前既波連中4場
但之後買雷根就比人絕殺，買費撚就比人cup
仲要補主勝果陣就12碼封盤

依個係咪最好嘅教材
買收息波出事嘅後果

馬拉松玩死人

50000蚊西維爾先係，建議拎去做開post template

7倍買拉素反cup就封撚左，已經買緊

果注唔係買唔倒咩

我都估唔到又係搵依波，客主廿幾倍

1-1我都feel到cup硬

你地貼飛我就信架啦，點會去Fc

訓左冇睇，前面疤狗又斷我兩條真飛，心灰意冷

最估唔到雷加禁住屌比人絕殺埋
佢老母唔降班都無撚用

咁係廢先會保級架

問題係條飛寫住未接納

由日乙賭到拉素贏得5k

都幾正路 但要買開先知邊d係賤種隊

好似德甲幾條賤種 加柏/利華/rb全部輸半

拜仁就easy開

軌個場冇即場 冇得玩角
點追數呀 屌你老母

想用生命轟落現代到

韓假都all in

話說尋日買左1.54巴win, 仲話中硬問點解唔買個位師兄係唔係到， 我想恥笑你

現代 好似正氣過廢車

輸左？

我可能等走地算， 對佢哋兩隊冇乜信心

ft 2-2

轟角大 大波算

2020 年仲講 ev

我冇細心睇

唔識賭日乙，買親都輸

1001

接納喎 $50000 1.08

1001 我了

想贏錢 比我搶到1001

6

神龜帶領大家贏錢

8

唔好同我搶

Goallllll 1001

-1